當初強囝同平囝來港，勇武派唔識珍惜...而家機會已過

,